愛國愛港議員梁美芬兩名兒子分別到美國和英國留學

梁美芬將前往英國享受短暫的天倫之樂，然後兩位兒子分別到美國和英國留學，而她則再次投入議會工作。她表示，由中學開始便分開兩名兒子的學習環境，認為能給予他們更大自由和更大的天空，所以現時二人亦分別在兩個不同國家升學。

點解唔去巴基斯坦？

巴基斯坦好似係葛珮帆黎

有個咁既呀媽
係香港讀咪比同學仔笑

梁議員係咪認為入讀北大清華冇自由同埋睇唔到天空

小學已經過左去

愛國只係一盤生意

師夷長技以制夷

講到咁白正白痴

打入敵人內部

做乜唔返大陸讀埋啲濕鳩支那法律呀?

做嘜俾人封咗